今時今日既連登創意台係咪已經冇之前咁多post喇?

好似已經少左好多人開post

不如話係上forum既人少咗

d人去哂邊

去哂上論壇